Webspace Wizard
===============

Hier soll eine neue Webapplikation als Nutzeroberfläche für HSAdmin entstehen.

Was da ist kannst du Dir mit

    mvn jetty:run
   
ansehen. Voraussetzung ist, dass Du Java 11 und Maven 3.6 installiert hast.
